#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage2
msgid "Basic Wage"
msgstr "Basic Wage"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_attend:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_attend
msgid "Wage(attend)"
msgstr "出勤工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "正常工资 Normal Wage"
msgstr "正常工资 Normal Wage"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.si,rate_personal:0
#: field:hr.emppay.ln.si,rate_personal:0
#: field:hr.emppay.si,rate_personal:0
#: field:hr.set.si,rate_personal:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_si_rate_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_si_rate_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_rate_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_si_rate_personal
msgid "Personal Rate"
msgstr "个人缴费率"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "扣除(Deduction)"
msgstr "扣除(Deduction)"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_employee_salaryhistory
msgid "Employee Salary History"
msgstr "职工工资历史"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Search Payroll"
msgstr "搜索工资表"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_bonus2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_bonus2
msgid "Wage(Bonus)2"
msgstr "5天制职务津贴"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_emppay_ln_si
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_emppay_si
msgid "Salary Social Insurance"
msgstr "工资的社保"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.sheet,wage_net:0
msgid "Net Wage"
msgstr "实发工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Base-W"
msgstr "Base-W"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,days_attend2_real:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_days_attend2_real
msgid "Days Attended2 Real"
msgstr "5天制实出勤"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract:0
#: field:hr.contract,si_ids:0
#: field:hr.contract.emppay.batchset,si_ids:0
#: field:hr.contract.si,si_id:0
#: view:hr.emppay:0
#: field:hr.emppay,si_ids:0
#: field:hr.set.si,si_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_si_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_si_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_si_si_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_si_si_id
msgid "Social Insurance"
msgstr "社会保险"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_contract_emppay_batchset
msgid "Set Contract Payroll in batch"
msgstr "批量设置合同工资信息"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.employee:0
msgid "Payslips"
msgstr "工资单"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "补贴"
msgstr "补贴"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Draft Payroll"
msgstr "草稿工资表"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,title:0
#: field:hr.rpt.attend.month,title:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_emp_day_title
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_month_title
msgid "Report Title"
msgstr "报表标题"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,wage_total:0
msgid "Wage(attend) + Wage(OT) + Allowance"
msgstr "Wage(attend) + Wage(OT) + Allowance"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,name:0
#: field:hr.emppay.alwded,name:0
#: field:hr.emppay.ln.alwded,name:0
#: field:hr.emppay.ln.si,name:0
#: field:hr.emppay.sheet,name:0
#: field:hr.emppay.si,name:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alwded_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_alwded_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_si_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_name
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_name
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_message_summary
msgid "Summary"
msgstr "总计"

#. module: dmp_hr_pay
#: selection:hr.contract.alwded,type_calc:0
#: selection:hr.emppay.alwded,type_calc:0
#: selection:hr.emppay.ln.alwded,type_calc:0
#: selection:hr.set.alwded,type_calc:0
msgid "Fixed"
msgstr "固定金额"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "Search Payslip"
msgstr "搜索工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_pay.action_hr_emppay_my
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_pay.menu_hr_emppay_my
msgid "My Payslips"
msgstr "我的工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract,wage2:0
#: field:hr.contract.emppay.batchset,wage2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_wage2
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_wage2
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_res_company_emppay_wage2
#: field:res.company,emppay_wage2:0
msgid "Wage2"
msgstr "基本工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.sheet,wage_pay:0
msgid "Wage Should Pay"
msgstr "应发工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract:0
msgid "Images"
msgstr "图片附件"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_emppay_alwded
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_emppay_ln_alwded
msgid "Salary allowance and the deduction"
msgstr "工资的补贴和扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.alwded,attend_field:0
#: field:hr.emppay.alwded,attend_field:0
#: field:hr.set.alwded,attend_field:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_alwded_attend_field
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alwded_attend_field
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_alwded_attend_field
msgid "Attend Field"
msgstr "出勤字段"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "工资条/Payslip"
msgstr "工资条/Payslip"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Notes"
msgstr "备注"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.employee:0
#: field:hr.employee,salaryhistory_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_employee_salaryhistory_ids
msgid "Salary History"
msgstr "工资历史"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.emppay.batchset,pit_base_set:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_pit_base_set
msgid "Set PIT Start Point"
msgstr "设置个税起征点"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "or"
msgstr "or"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.alwded,type:0
#: field:hr.emppay.alwded,type:0
#: field:hr.emppay.ln.alwded,type:0
#: field:hr.set.alwded,type:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_alwded_type
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alwded_type
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_alwded_type
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_alwded_type
msgid "Type"
msgstr "类型"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_work2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_work2
msgid "Work Wage by five days"
msgstr "Work Wage by five days"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,wage_ot_total2:0
msgid "Wage(OT)2 + Wage(OT Weekend)2 + Wage(OT Holiday)2"
msgstr "Wage(OT)2 + Wage(OT Weekend)2 + Wage(OT Holiday)2"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,date_to:0
#: field:hr.emppay.sheet,date_to:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_date_to
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_date_to
msgid "Date To"
msgstr "到"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_tax:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_tax
msgid "Wage(for tax)"
msgstr "应纳税工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.alwded,alwded_id:0
#: field:hr.set.alwded,alwded_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_alwded_alwded_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_alwded_alwded_id
msgid "Allowance/Deduction"
msgstr "补贴/扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Approve"
msgstr "批准"

#. module: dmp_hr_pay
#: selection:hr.contract.alwded,type:0
#: view:hr.emppay:0
#: field:hr.emppay,alw_ids:0
#: field:hr.emppay,alw_inwage_ids:0
#: field:hr.emppay,alw_total:0
#: selection:hr.emppay.alwded,type:0
#: selection:hr.emppay.ln.alwded,type:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,alw_total:0
#: field:hr.emppay.sheet,alw_total:0
#: selection:hr.set.alwded,type:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alw_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alw_inwage_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alw_total
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_alw_total
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_alw_total
msgid "Allowance"
msgstr "补贴"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,hours_ot2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_hours_ot2
msgid "Hours OT(Normal)2"
msgstr "5天制加班时数"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_attend2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_attend2
msgid "Wage of Attendance by five days"
msgstr "Wage of Attendance by five days"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "PIT"
msgstr "PIT"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_ot_we:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_ot_we2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_ot_we
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_ot_we2
msgid "Wage of Weekend OT"
msgstr "Wage of Weekend OT"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
#: field:hr.emppay.sheet,message_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_message_ids
msgid "Messages"
msgstr "Messages"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.alwded,amount:0
#: field:hr.emppay.alwded,amount:0
#: field:hr.emppay.ln.alwded,amount:0
#: field:hr.set.alwded,amount:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_alwded_amount
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alwded_amount
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_alwded_amount
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_alwded_amount
msgid "Amount"
msgstr "金额"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,wage_net:0
msgid "Wage(Pay) - PIT"
msgstr "Wage(Pay) - PIT"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_emppay_run
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_emppay_sheet
msgid "Payslip Batches"
msgstr "工资条批处理"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.alwded:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_pay.action_hr_emppay_alwded
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_pay.menu_hr_emppay_alwded
msgid "Payroll Allowance&Deduction"
msgstr "工资补贴和扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.employee.salaryhistory,salary_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_employee_salaryhistory_salary_id
msgid "Test"
msgstr "Test"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:res.company:0
msgid "Salary"
msgstr "工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_wage_pay
msgid "Wage Should Pay"
msgstr "Wage Should Pay"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.clock.emp.sync:0
msgid "Employess to Sync"
msgstr "将同步的员工"

#. module: dmp_hr_pay
#: selection:hr.contract.alwded,type_calc:0
#: selection:hr.emppay.alwded,type_calc:0
#: selection:hr.emppay.ln.alwded,type_calc:0
#: selection:hr.set.alwded,type_calc:0
msgid "By Attendance"
msgstr "依据出勤"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:attend.empday.group.line,day:0
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.line:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,day:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_attend_empday_group_line_day
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_day
msgid "Day"
msgstr "天"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage
msgid "Contract Wage"
msgstr "合同工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:attend.empday.group.line,seq:0
#: field:hr.department,sequence:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,seq:0
#: field:hr.rpt.attend.month.line,seq:0
#: field:hr.worktime.type,sequence:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_attend_empday_group_line_seq
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_department_sequence
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_seq
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_month_line_seq
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_worktime_type_sequence
msgid "Sequence"
msgstr "#"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "Print Slip"
msgstr "打印工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.sheet,message_summary:0
msgid "Summary"
msgstr "Summary"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Name"
msgstr "名称"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "本年总计(Total of this year):"
msgstr "本年总计(Total of this year):"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.si,amount_base:0
#: field:hr.emppay.ln.si,amount_base:0
#: field:hr.emppay.si,amount_base:0
#: field:hr.set.si,amount_base:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_si_amount_base
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_si_amount_base
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_amount_base
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_si_amount_base
msgid "Base Amount"
msgstr "缴费基数"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_tax:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_tax
msgid "Wage for Tax"
msgstr "Wage for Tax"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.employee.holidaycalendar,date_start:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_employee_holidaycalendar_date_start
msgid "Start date"
msgstr "开始日期"

#. module: dmp_hr_pay
#: selection:hr.emppay,state:0
#: selection:hr.emppay.sheet,state:0
msgid "Approved"
msgstr "已批准"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "加班工资 Wage Overtime"
msgstr "加班工资 Wage Overtime"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,days_attend2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_days_attend2
msgid "Attended Days by 21.75"
msgstr "Attended Days by 21.75"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Attend-W"
msgstr "Attend-W"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,date_from:0
#: field:hr.emppay.sheet,date_from:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_date_from
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_date_from
msgid "Date From"
msgstr "从"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.si,rate_company:0
#: field:hr.emppay.ln.si,rate_company:0
#: field:hr.emppay.si,rate_company:0
#: field:hr.set.si,rate_company:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_si_rate_company
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_si_rate_company
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_rate_company
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_si_rate_company
msgid "Company Rate"
msgstr "公司缴费率"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_ot_holiday:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_ot_holiday
msgid "Wage(OT Holiday)"
msgstr "假日加班工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,wage_ot_total:0
msgid "Wage(OT) + Wage(OT Weekend) + Wage(OT Holiday)"
msgstr "Wage(OT) + Wage(OT Weekend) + Wage(OT Holiday)"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "基本工资"
msgstr "基本工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_ot_total:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_ot_total
msgid "Total Wage of OT"
msgstr "Total Wage of OT"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "姓名"
msgstr "姓名"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Set to Draft"
msgstr "设为草稿"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,note:0
#: field:hr.emppay.sheet,note:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_note
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_note
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "States"
msgstr "状态"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract,si_total_personal:0
#: field:hr.contract.si,amount_personal:0
#: field:hr.emppay.ln.si,amount_personal:0
#: field:hr.emppay.si,amount_personal:0
#: field:hr.set.si,amount_personal:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_si_amount_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_si_total_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_si_amount_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_amount_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_si_amount_personal
msgid "Personal Amount"
msgstr "个人金额"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Attend-D"
msgstr "Attend-D"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.employee,emppay_ids:0
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
#: field:hr.emppay.sheet,emppay_ids:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_pay.action_hr_emppay
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_pay.action_hr_emppay_employee
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_employee_emppay_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_emppay_ids
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_pay.menu_hr_emppay
msgid "Payslips"
msgstr "工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_contract_alwded
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_set_alwded
msgid "Contact Salarys allowance and the deduction"
msgstr "合同的补贴和扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_pay:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_pay
msgid "Wage should Pay"
msgstr "Wage should Pay"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,hours_ot_we2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_hours_ot_we2
msgid "Hours OT(Week End)2"
msgstr "5天制加班时数(周末)"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay.sheet,message_unread:0
msgid "If checked new messages require your attention."
msgstr "If checked new messages require your attention."

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "Verified Slip"
msgstr "已验证工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_ot_total2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_ot_total2
msgid "Wage(OT Total)2"
msgstr "5天制总加班工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,days_attend2_real:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_days_attend2_real
msgid "Attended Days by five days"
msgstr "Attended Days by five days"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_ot:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_ot2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_ot
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_ot2
msgid "Wage of OT"
msgstr "Wage of OT"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay.sheet,message_ids:0
msgid "Messages and communication history"
msgstr "Messages and communication history"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Total-W"
msgstr "Total-W"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_pay.menu_hr_emppay_configure
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_pay.menu_hr_root_emppay
msgid "Payroll2"
msgstr "工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "W: Wage; D: Days"
msgstr "W: Wage; D: Days"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.employee,last_punch_time:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_employee_last_punch_time
msgid "Last Punching Time"
msgstr "最后打卡时间"

#. module: dmp_hr_pay
#: selection:hr.clock.emp.sync.emp,clock_role:0
#: selection:hr.employee,clock_role:0
msgid "User"
msgstr "用户"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.rpt.attend.emp.day.wizard:0
msgid "Select employees to generate daily attendance"
msgstr "选择生成日考勤表的员工"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_resource_calendar_attendance_hours_work_normal
#: field:resource.calendar.attendance,hours_work_normal:0
msgid "Working hours(normal)"
msgstr "正常工作时数"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Dept."
msgstr "Dept."

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.si:0
msgid "Search Social Insurances"
msgstr "搜索社保"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,wage_pay:0
msgid "Wage(total) - Deduction - SI(Personal)"
msgstr "Wage(total) - Deduction - SI(Personal)"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_work2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_work2
msgid "Wage(Work)2"
msgstr "5天制工作工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay.sheet,message_summary:0
msgid "Holds the Chatter summary (number of messages, ...). This summary is directly in html format in order to be inserted in kanban views."
msgstr "Holds the Chatter summary (number of messages, ...). This summary is directly in html format in order to be inserted in kanban views."

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract:0
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.si:0
msgid "Company Total"
msgstr "工资缴费总计"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Expense"
msgstr "Expense"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "职务津贴"
msgstr "职务津贴"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_net:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_ot_holiday2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_net
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_ot_holiday2
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_wage_net
msgid "Net Wage"
msgstr "Net Wage"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,si_total_personal:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,si_total_personal:0
#: field:hr.emppay.sheet,si_total_personal:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_si_total_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_si_total_personal
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_total_personal
msgid "SI(Personal)"
msgstr "社保(个人)"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.medical.type,name:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_medical_type_name
msgid "Medical Name"
msgstr "保险名称"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Total"
msgstr "总计"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_message_unread
msgid "Unread Messages"
msgstr "未读消息"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Pay"
msgstr "支付"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,wage_work:0
msgid "Wage(attend) + Wage(OT)"
msgstr "Wage(attend) + Wage(OT)"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_ot_holiday2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_ot_holiday2
msgid "Wage(OT Holiday)2"
msgstr "5天制假日加班工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,si_total_company:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,si_total_company:0
#: field:hr.emppay.sheet,si_total_company:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_si_total_company
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_si_total_company
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_total_company
msgid "SI(Company)"
msgstr "社保(公司)"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.alwded,contract_id:0
#: field:hr.contract.si,contract_id:0
#: field:hr.emppay,contract_id:0
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_contract
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_alwded_contract_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_si_contract_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_contract_id
msgid "Contract"
msgstr "合同"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.alwded,type_calc:0
#: field:hr.emppay.alwded,type_calc:0
#: field:hr.emppay.ln.alwded,type_calc:0
#: field:hr.set.alwded,type_calc:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_alwded_type_calc
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alwded_type_calc
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_alwded_type_calc
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_alwded_type_calc
msgid "Calculation Type"
msgstr "计算方法"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,state:0
msgid ""
"* When the payslip is created the status is 'Draft'.            \n"
"* If the payslip is verified, the status is 'Verified'.             \n"
"* If the payslip is paid then status is set to 'Paid'."
msgstr ""
"* When the payslip is created the status is 'Draft'.            \n"
"* If the payslip is verified, the status is 'Verified'.             \n"
"* If the payslip is paid then status is set to 'Paid'."

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_ot_total2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_ot_total2
msgid "Total Wage of OT by five days"
msgstr "Total Wage of OT by five days"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.si:0
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_pay.action_hr_emppay_si
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_pay.menu_hr_emppay_si
msgid "Social Insurances"
msgstr "社会保险"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "出勤天数"
msgstr "出勤天数"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "周末加班"
msgstr "周末加班"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "个人社保"
msgstr "个人社保"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "小计"
msgstr "小计"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_pay.action_hr_contract_emppay_batchset
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_pay.action_hr_employee_emppay_batchset
msgid "Set Payroll Info"
msgstr "设置工资项目"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_work:0
#: field:hr.emppay.sheet,wage_work:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_work
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_wage_work
msgid "Work Wage"
msgstr "工作工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.sheet,wage_total:0
msgid "Total Wage"
msgstr "总工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_pay:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_pay
msgid "Wage(Pay)"
msgstr "应发工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "Select data you want to set"
msgstr "选择需要设置的数据"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,pit:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,pit:0
#: field:hr.emppay.sheet,pit:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_pit
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_pit
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_pit
msgid "PIT"
msgstr "个人所得税"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.emppay.batchset,si_ids_set:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_si_ids_set
msgid "Set Social Insurance"
msgstr "设置社保"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "扣除个税"
msgstr "扣除个税"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_attend:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_attend
msgid "Wage of attendance"
msgstr "Wage of attendance"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,period_id:0
msgid "Period"
msgstr "时间段"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_ot:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_ot
msgid "Wage(OT)"
msgstr "加班工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Pay-W"
msgstr "Pay-W"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,wage_tax:0
msgid "Wage(total) - SI(Personal)"
msgstr "Wage(total) - SI(Personal)"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: selection:hr.emppay,state:0
#: selection:hr.emppay.sheet,state:0
msgid "Verified"
msgstr "已验证"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,days_work2:0
#: report:hr.rpt.attend.month.general:0
#: report:hr.rpt.attend.month.inspection:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_days_work2
msgid "Work Days by five days"
msgstr "Work Days by five days"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "Set"
msgstr "设置"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Overtime"
msgstr "Overtime"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "Paid Slip"
msgstr "已付工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "EMP SI"
msgstr "EMP SI"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,days_work2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_days_work2
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_resource_calendar_attendance_days_work2
msgid "Work Days2"
msgstr "5天制应出勤"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: field:hr.emppay.ln.alwded,emppay_id:0
#: field:hr.emppay.ln.si,emppay_id:0
#: model:ir.actions.report.xml,name:dmp_hr_pay.report_hr_emppay_slip
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_alwded_emppay_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_si_emppay_id
msgid "Payslip"
msgstr "工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "序号"
msgstr "序号"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,days_work:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,days_work:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_days_work
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_days_work
msgid "Work Days"
msgstr "应出勤"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Done"
msgstr "完成"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,hours_ot_holiday:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,hours_ot_holiday2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_hours_ot_holiday
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_hours_ot_holiday2
msgid "Holiday OT Hours"
msgstr "Holiday OT Hours"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Subtotal"
msgstr "Subtotal"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,alw_inwage_total:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,alw_inwage_total:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alw_inwage_total
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_alw_inwage_total
msgid "Allowage In Wage"
msgstr "工资内补贴"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,hours_ot2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_hours_ot2
msgid "Non Weekend OT Hours"
msgstr "Non Weekend OT Hours"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Print Slips for Signature"
msgstr "打印需签字工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "补助/Allowances:"
msgstr "补助/Allowances:"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract:0
msgid "onchange_employee_id(employee_id,context)"
msgstr "onchange_employee_id(employee_id,context)"

#. module: dmp_hr_pay
#: selection:hr.contract.alwded,type:0
#: view:hr.emppay:0
#: selection:hr.emppay.alwded,type:0
#: selection:hr.emppay.ln.alwded,type:0
#：selection:hr.set.alwded,type:0
msgid "Allowance In Wage"
msgstr "工资内补贴"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.emppay,wage_work2:0
msgid "Wage(attend)2 + Wage(OT Total)2 + Wage(Bonus)2"
msgstr "Wage(attend)2 + Wage(OT Total)2 + Wage(Bonus)2"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,days_attend2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_days_attend2
msgid "Days Attended2"
msgstr "21.75天折算"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "部门"
msgstr "部门"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "This will keep the original Allowance&Deduction, Social Insurance, and add the new"
msgstr "此操作将删除原来的补贴,扣费和社保配置,增加新的"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.alwded:0
msgid "Search Allowance&Deduction"
msgstr "搜索补贴和扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "实发工资"
msgstr "实发工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "No."
msgstr "No."

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_emppay_rpt_emp_year
msgid "Payslip Report by employee and year"
msgstr "Payslip Report by employee and year"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "Work Wage2"
msgstr "5天制工作工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "Clear and Set"
msgstr "清除并设置"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.sheet,message_unread:0
msgid "Unread Messages"
msgstr "Unread Messages"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "Are you sure to set the contract data to the selected employees?"
msgstr "确认设置合同信息到选择的员工吗?"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "Attendance2"
msgstr "5天制考勤"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_total:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_total
msgid "Wage(total)"
msgstr "总工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "公司社保"
msgstr "公司社保"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.sheet,account_period_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_account_period_id
msgid "Account Period"
msgstr "会计期间"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:attend.empday.group.line,hours_normal_a:0
#: field:attend.empday.group.line,hours_normal_b:0
#: field:attend.empday.group.line,hours_normal_c:0
#: field:attend.empday.group.line,hours_normal_total:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_attend_empday_group_line_hours_normal_a
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_attend_empday_group_line_hours_normal_b
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_attend_empday_group_line_hours_normal_c
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_attend_empday_group_line_hours_normal_total
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_hours_normal
msgid "Work Normal"
msgstr "正常工作"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_rpt_attend_emp_day_wizard
msgid "Generate daily attendances"
msgstr "生成日考勤表"

#. module: dmp_hr_pay
#: selection:hr.rpt.attend.month,state:0
msgid "Rejected"
msgstr "已拒绝"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_emppay
msgid "Pay Slip"
msgstr "工资单"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.emppay.batchset,alwded_ids_set:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_alwded_ids_set
msgid "Set Allowance&Deduction"
msgstr "设置补贴和扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,emppay_year_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_emppay_year_id
msgid "Employee Year Total"
msgstr "Employee Year Total"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.emppay.batchset,wage2_set:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_wage2_set
msgid "Set Wage2"
msgstr "设置基本工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_pay.menu_hr_contract_emppay_batch
msgid "Set Contract Payroll Info"
msgstr "设置合同工资项目"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,hours_ot_we:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,hours_ot_we2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_hours_ot_we
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_hours_ot_we2
msgid "Weekend OT Hours"
msgstr "Weekend OT Hours"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "COMP SI"
msgstr "COMP SI"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,days_attend:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_days_attend
msgid "Attended Days"
msgstr "实出勤"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_ot_we2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_ot_we2
msgid "Wage(OT Weekend)2"
msgstr "5天制周末加班工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Weekend OT"
msgstr "Weekend OT"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_res_company
msgid "Companies"
msgstr "公司"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,fiscalyear_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_fiscalyear_id
msgid "Fiscal Year"
msgstr "Fiscal Year"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
#: report:hr.rpt.attend.month.notification:0
msgid "Allowance"
msgstr "Allowance"

#. module: dmp_hr_pay
#: sql_constraint:hr.emppay.alwded:0
msgid "Name must be unique per Type!"
msgstr "同种类型下名称不能重复!"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_attend2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_attend2
msgid "Wage(attend)2"
msgstr "5天制出勤工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.set.alwded,set_id:0
#: field:hr.set.si,set_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_alwded_set_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_set_si_set_id
msgid "unknown"
msgstr "未知"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.rpt.attend.month:0
msgid "Payrolls"
msgstr "工资表"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.alwded,code:0
#: field:hr.emppay.ln.alwded,code:0
#: field:hr.emppay.ln.si,code:0
#: field:hr.emppay.si,code:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alwded_code
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_alwded_code
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ln_si_code
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_code
msgid "Code"
msgstr "编码"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Done Payroll"
msgstr "完成的工资表"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.actions.act_window,name:dmp_hr_pay.action_hr_emppay_sheet
msgid "Payroll"
msgstr "薪酬"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_total:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_total
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_wage_total
msgid "Total Wage"
msgstr "Total Wage"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract,alwded_ids:0
#: field:hr.contract.emppay.batchset,alwded_ids:0
#: view:hr.emppay.alwded:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_alwded_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_alwded_ids
msgid "Allowance&Deduction"
msgstr "补贴和扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract:0
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
#: view:hr.emppay:0
msgid "Allowance and Deduction"
msgstr "补贴和扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,hours_ot:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_hours_ot
msgid "OT Hours"
msgstr "OT Hours"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract.emppay.batchset,contract_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_contract_ids
msgid "Contracts"
msgstr "合同"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_bonus2:0
#: report:hr.emppay.slip:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_bonus2
msgid "Bonus"
msgstr "Bonus"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "This will clear the original Allowance&Deduction, Social Insurance, and add the new"
msgstr "此操作将删除原来的补贴,扣费和社保配置,增加新的"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "费用"
msgstr "费用"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "工资总额"
msgstr "工资总额"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_ot_we:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_ot_we
msgid "Wage(OT Weekend)"
msgstr "周末加班工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "Net-W"
msgstr "Net-W"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "费用/Deductions:"
msgstr "费用/Deductions:"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "应发工资"
msgstr "应发工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,wage_ot_holiday:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_wage_ot_holiday
msgid "Wage of Holiday OT"
msgstr "Wage of Holiday OT"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_net:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_net
msgid "Wage(Net)"
msgstr "实发工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract,multi_images:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_multi_images
msgid "Multi Images"
msgstr "多图片"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Generate from Attendance Report"
msgstr "从考勤报表生成"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Generate from Attendance Report"
msgstr "从考勤报表生成"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.clock,active:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_clock_active
msgid "Active"
msgstr "有效"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.rpt.attend.emp.day,state:0
#: field:hr.rpt.attend.emp.day.line,state:0
#: field:hr.rpt.attend.month,state:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_emp_day_line_state
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_emp_day_state
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_month_state
msgid "Status"
msgstr "状态"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,hours_ot_holiday:0
#: field:hr.emppay,hours_ot_holiday2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_hours_ot_holiday
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_hours_ot_holiday2
msgid "Hours OT(Law Holiday)"
msgstr "加班时数(假日)"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: field:hr.emppay,emppay_sheet_id:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
#: field:hr.rpt.attend.month,emppay_sheet_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_emppay_sheet_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_rpt_attend_month_emppay_sheet_ids
#: model:ir.ui.menu,name:dmp_hr_pay.menu_hr_emppay_sheet
msgid "Payroll"
msgstr "工资表"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.sheet,message_follower_ids:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_message_follower_ids
msgid "Followers"
msgstr "Followers"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay.sheet,message_is_follower:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_message_is_follower
msgid "Is a Follower"
msgstr "Is a Follower"

#. module: dmp_hr_pay
#: help:hr.contract.alwded,attend_field:0
#: help:hr.emppay.alwded,attend_field:0
#: help:hr.set.alwded,attend_field:0
msgid "Associated field in the attendance report."
msgstr "月出勤报表相关字段"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_work:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_work
msgid "Wage(Work)"
msgstr "工作工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
msgid "Select contracts to set"
msgstr "选择需设置的合同"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,employee_id:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,employee_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_employee_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_employee_id
msgid "Employee"
msgstr "员工"

#. module: dmp_hr_pay
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_contract_si
#: model:ir.model,name:dmp_hr_pay.model_hr_set_si
msgid "Contacts Salary Social Insurance"
msgstr "合同的社保"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage2:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage2
msgid "Contract Wage2"
msgstr "合同基本工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "Draft Slip"
msgstr "草稿工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,hours_ot_we:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_hours_ot_we
msgid "Hours OT(Week End)"
msgstr "加班时数(周末)"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.contract:0
#: view:hr.contract.emppay.batchset:0
#: view:hr.emppay:0
#: view:hr.emppay.si:0
msgid "Employee Total"
msgstr "员工缴费总计"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,company_id:0
#: field:hr.emppay.alwded,company_id:0
#: field:hr.emppay.sheet,company_id:0
#: field:hr.emppay.si,company_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_alwded_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_company_id
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_si_company_id
msgid "Company"
msgstr "公司"

#. module: dmp_hr_pay
#: constraint:hr.emppay:0
msgid "Payslip 'Date From' must be before 'Date To'."
msgstr "开始日期必须在结束日期之前"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.contract,pit_base:0
#: field:hr.contract.emppay.batchset,pit_base:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_emppay_batchset_pit_base
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_contract_pit_base
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_res_company_emppay_pit_base
#: field:res.company,emppay_pit_base:0
msgid "PIT Start Point"
msgstr "个税起征点"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
msgid "Employees"
msgstr "员工"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: selection:hr.emppay,state:0
#: selection:hr.emppay.sheet,state:0
msgid "Paid"
msgstr "已付"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay.sheet:0
msgid "Print Slips"
msgstr "打印工资条"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "平时加班"
msgstr "平时加班"

#. module: dmp_hr_pay
#: field:hr.emppay,wage_ot_total:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_wage_ot_total
msgid "Wage(OT Total)"
msgstr "总加班工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: selection:hr.contract.alwded,type:0
#: view:hr.emppay:0
#: field:hr.emppay,ded_ids:0
#: field:hr.emppay,ded_total:0
#: selection:hr.emppay.alwded,type:0
#: selection:hr.emppay.ln.alwded,type:0
#: field:hr.emppay.rpt.emp.year,ded_total:0
#: field:hr.emppay.sheet,ded_total:0
#: selection:hr.set.alwded,type:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ded_ids
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_ded_total
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_rpt_emp_year_ded_total
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_sheet_ded_total
msgid "Deduction"
msgstr "扣费"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: selection:hr.emppay,state:0
#: view:hr.emppay.sheet:0
#: selection:hr.emppay.sheet,state:0
msgid "Draft"
msgstr "草稿"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "出勤工资"
msgstr "出勤工资"

#. module: dmp_hr_pay
#: report:hr.emppay.slip:0
msgid "–"
msgstr "–"

#. module: dmp_hr_pay
#: view:hr.emppay:0
#: field:hr.emppay,attend_id:0
#: model:ir.model.fields,field_description:dmp_hr_pay.field_hr_emppay_attend_id
#: view:res.company:0
msgid "Attendance"
msgstr "考勤"

